死亡筆記真係睇到我呆左

點解可以咁痴線
氣氛、劇情、設定同人物描寫都好完整
雖然第二個L個度推得比較快同埋我覺得開左少少外掛，但整體推理都算合理
計劃通り同埋L死個幕真係睇到

btw我覺得自從L死咗之後就唔好睇了
L死忠

我一路以為死亡筆記只係因為本筆記簿特別先出名
前幾日有幸睇到J2配音版 原來咁勁

同感，後面太多bug